［恭賀］就快新既一年，大家有咩說話要同GME好友講？

祝GME好友 年年SH 3萬精神💎 ✋

正仆街 升未呀 含家剷

PS.SH緊

新年流流，比啲支持GME好友啦

祝你地過肥年，繼續SH GME
我就玩下大麻啲垃圾股